就係你班正宗毒撚搞咁多爛作

真係好撚嬲呀,我開始睇動漫唔算早,由7,8年前開始睇
雖然到而家都穩定有好作品,但就一大堆倒模同廢萌動畫充斥
好心就唔好浪費新番個位啦

屬性呢一樣野又係好撚ON9既,咁撚商業既詞都掛係嘴邊係咁講
至從出左傲嬌呢個詞,究竟出現左幾多個倒模
角色設計描寫都省番
你地班ON9正宗毒撚又真係受架喎
而家商業化動畫真係簡單啦,是但係屬性表抽幾個出黎就係一個角色
當然呢一個唔單係動畫既問題,好多時係 漫畫輕小說係咁,再動畫化
連情節都要倒模,得罪講句,你同CCTVB有撚分別咩
性無能男主角 開後宮 全世界唯一一個XXOO 偽正義台詞 爆SEED
而後宮入面通常 傲嬌一個 大小姐一個 眼鏡一個 青梅竹馬一個......

咁都算啦,起碼都算有劇情呀
最近仲出左D：我擺明係無劇情架啦,我擺明係好撚商業架啦,我擺明係個個角色都經過屬性表精心挑選架啦,你吹咩
佢又唔撚係走休閒路線架喎,笑點又無咩架喎,但佢就係生存到,仲大收fuck
我就廢事點名啦,即係LOVELIVE個D囉

好簡單,我對而家動畫不滿既就係 性格倒模 情節倒模 人設都開始有少少倒模 廢萌 商業化
仲有係咁認老婆班ON9仔 真係毒撚到無朋友 現實一定毒撚到核爆
你講邊個邊個係你老婆,你唔會覺得好柒架咩?
我覺得連登唔應該歡迎咁低智既人種
我夠膽講 老婆前老婆後個D 成日口邊掛住咩屬性咩屬性個D 以為自己講得出咁多屬性好勁個D
全部都係腦殘

牙藍好波
唔知今次有幾多正皮

篇野話咁快2年

早幾年都話可以一季有一套睇下
𠵱家係講緊一年睇到套都難

出色既作品反而無人理
好似今季惡魔人咁

漏左啲icon喎

唔識就唔好亂講...
以前一季邊有咁多新番,而家一季D番多到呢
所以商業作品比例多左都好正常

好似套咩魔法少女小圓就係咁

角色好片面平凡，無咩特點、反差既描寫令你對個角色留下特別深刻既人物形象。

但睇完要我講返D角色有咩特點？學姐真係得學姐屬性，短髮藍色真係得女漢子屬性，小圓真係一般魔法少女主角屬性，好人、睇上黎廢、少少天然呆咩都唔知，但係為朋友著想、凝聚團隊入面既靈魂人物。

成套野劇情內容完全同美少女戰士冇分別，變身打怪獸就一集，係得啲毒撚先會吹奏呢套野好睇。

全家死清光

你班友睇動漫睇到short撚左
我唔撚理條友係曲線定點撚樣
岩岩經過某個post有條on9仔話
宅男有愛情，就係玩遊戲溝個女角色
同班聲優/表演者揮瑩光棒身水身汗好撚個做愛
追星追活動叫熱血青春
屌你老母你地係懵撚左定係都霎撚戇啊
咁撚樣嘅生活態度你地都覺得無問題？
使唔使班個奬俾你啊
香港呢道係收強人，係強撚到認為自己無問題嘅人
我強個你地咁撚多，有咩理由接受到咁撚樣嘅性格啊
繼續keep撚住睇下邊個俾社會淘汰先，我臨死之前，要淘撚汰曬你地先。

無撚玩啦，你翻工翻學，俾人知道你有咁撚樣嘅想法，係人都排斥你啦，成撚日幻想自己入去動漫世界，做邊個邊個角色，唔撚面對現實。現實你地核撚突啊，又樣衰 又好恰 不如咪撚做人，死撚左去啦屌你。

積清肯上水未 🤔

高質post，動物台清泉

成日見到啲毒撚係度拗啲咩動漫動畫卡通真係笑4

岩呀 所以話毒撚真係特別麻煩

覺唔覺d動漫拎真係好畢，社會應該排斥下
無論係現實同網上面都係好傻的嗎
成日用埋傻的嗎術語
又ww又咩向左走向右走野攻受
W咩向左走向右走野呀Hi Auntie，無人知你up咩春呀
人學你又學，無黎性格，翻2ch啦，日文又唔識句。

尤其現實社會出黎開口埋口講動畫果堆廢柴
食向左走向右走屎啦，鐘意埋d女配音高音又要爹
真係聽到都毛管動，又鐘意埋d女畫到成個細路女咁
Hi Auntie，咁鐘意細路女，翻非洲搞啦，大向左走向右走把
就係班製作人為左迎合你班食屎狗口味
所以行運超人，狂抓一族，超級小黑咪，龍珠呢d卡通片先至無曬！我而家唯有睇快樂氫化物咋
要睇賣肉就直接去叫雞啦Auntie，現實連女都唔識溝的垃圾。

現實你地班廢物又樣衰又唔識打扮，社交能力又係零。行埋去臭架Auntie，見到你班好樣個樣都想嘔。
見到我真係咪向左走向右走話識我，行向左走向右走埋一邊扮睇我唔到。
生物的天性從來都係順服雄偉/強者，而排斥社交訊號差的生物，人類如是，你地無得怨。

發唔發覺篇野幾經得起時代考驗
每年睇都覺得有d道理

會鍾意cosplay既都係偽毒

希特拉二世？

駁唔到，想多啲IS呢類作品動畫化
真係好好睇
今季吹果幾套乜鳩霸權動畫真係悶到嘔

想睇更多手機俠

垃圾廢青穿越異世界之後就成為世界第一

而家好似好少類似雙面騎士同巖窟王依類型嘅動畫
明明好好睇

哩樣真係睇撚到燥 每季都總是常出現
究竟有咩好睇

又來

正宗毒撚唔敢覆
攪到呢個POST沉左 推返起先

sagiri

成日聽到身邊啲鍾意二次元既朋友都會吹捧呢啲穿越劇，然後我就諗緊一個人本身係廢去到邊度都係廢⋯唔會突然間霎時間去到個平行世界就勁到爆棚架喎
一個不擅交際性格怯懦同女人講野都會口震既人去到第二個世界都只係個不擅交際性格怯懦同女人講野都會口震既時空穿越者

滿足毒撚幻想。

小心睇住比出面班人屌你

乜乜我老婆都唔夠On9
成日話某某一生推，轉過頭唔夠幾個月又轉撚左第二個覺得話一生推

有時候真係忍唔住講聲
你既一生都幾撚短啵屌你
請問你轉生左幾多次

係加老婆 唔係換

推第2個都可以係一生推

個個都係佢老婆

最慘係講果條友話自己單推
係ksdd咪認囉

多推唔緊要

老婆只會越黎越多
唔會換 只會一直加

但係入宅作大婆夏娜係特別的
佢響我心中既地位係永遠唔會動搖

都唔係呀
仲有好多新番好好睇 季季都有佳作
單講2017
一月有動物朋友
四月有re creators
七月有來自深淵
十月有寶石之國 少女終末旅行

季季有嘢睇 都未計出第二季個啲
夏目個啲

呢個post好高質

覺得近幾年異世界嘅動漫多左太多
雖然好多都算係不過不失，不過已經氾濫得濟
2017年幾乎冇睇過動漫
好彩今年出左好多續集
SAO 第三季 魔禁第三季 食屍鬼/巨人
而家好唔好睇都冇所謂，睇呢d動漫只係比番細個追呢d 番嘅感覺我

真，啲人吹到有幾正，又話血腥，但完全唔撚覺

仲有一拳超人第二季
我諗我有生之年見到hunter 再動漫化就滿足la
睇唔睇已經冇所謂了

還我幽遊白書既質素

向左走向右走野呀
Hi Auntie
膠都廢事俾

漫畫動漫化

唉屌

幾十歲人仲睇卡通片